【回顧】工黨不支持「派糖」及「全民派錢」

議會陣線聯同工黨立法會議員張超雄與財政司司長陳茂波會面，就下月發表的財政預算案表達意見。

人民力量立法會議員陳志全估計今年會有大額財政盈餘，認為政府以往退稅、退差餉的做法是「還富於富」，未能全民受惠，建議直接向市民「派錢」。

工黨立法會議員張超雄表示，工黨不支持「派糖」及「全民派錢」，認為應運用資源，提供足夠服務，提升市民生活質素，期望政府不要愈派糖，愈造成貧富懸殊。

立法會議員朱凱迪表示，會面中有討論到香港基建開支是否過高等議題。

支持

推

歡迎張超雄引入南亞狗攪炒

咁用晒個庫房黎幫匡智會好無？